遲到既人真係世界上最仆街既人

以為俾左小小錢
我好似奉旨要等你
屌你 10分鐘都話可以原諒
遲撚左1個半鐘 喂 有無啲時間觀念
俾左錢唔係大撚哂
睇你幾時俾女飛

垃撚圾 好嬲啊

Ptgf?

佢約左上堂

垃圾仲未到啊

你咪由佢約好嗰刻開始計錢

咩堂

一個班咁計 要做5 6個鐘

手工藝班

已經遲左一個鐘9個字
痴痴的等 某日終於可等到